岩先入錯女廁，好尷尬

入到個時無人，我仲心諗呢無尿兜既
柯完行出黎洗手見到有條女化緊妝，大家都呆左 嚇到我手都無洗就沖走左
想問邊度有得洗手

屌開錯台

幾有創意，以為整壞左電話

留返同個官講

真手真事阿
除左最後個句

啱啱見到女廁門口 有個女人同差佬落緊案 唔知關唔關你事

我好無奈

你應該好冷靜今 同佢講我gay嫁
細個男女廁都亂今去

試過疴疴下屎 見到隔離著住對女裝鞋 心諗係我入錯定佢入錯 再過一陣聽到啲女聲

我les

你同佢講你係基架嘛

More